打工少年屎眼痛滲出不明油漬 師傅哈哈大笑安慰....

慟！中國一名16歲少年離家來到杭州打工，近半年睡醒之後常覺頭暈、肛門隱隱作痛，去醫院檢查卻一切正常，就在偶然一次機會與另一名年紀相仿的同事聊天，才發現同事也有此症狀，兩人本懷疑自己得了什麼怪病，直到日前收到一張富陽公安的協助調查函終於明白，原來一切都是被他們視為師傅的40歲鄧姓同事搞的鬼......。

根據中國《新浪新聞》報導，中國王姓、張姓少年一起在杭州當地一間酒店工作，平日晚上都睡在同一宿舍，本來一切都很正常，但最近這半年，王姓少年每天睡醒常覺得昏昏沉沉，肛門劇痛還滲出不明油漬，精神疲勞嚴重影響工作效率，醫生卻找不到任何毛病，令他十分困擾。
王姓少年後來與張姓少年聊天得知他也有此怪病，討論之後決定求助工作上的前輩「鄧哥」，鄧哥一聽哈哈大笑安慰他們，「可能是因為你們最近工作辛苦，身體勞累了！」說完就遞上兩瓶飲料請兩人喝，王姓與張姓少年聽完沒想太多，過沒多久後卻收到一張協助調查函，等到了警局才知道鄧哥害他們「生怪病」的原兇。

原來，陝西警方近日破獲一個專門販賣「九代水」迷姦飲料的集團，追查買家一路追到了兩人工作的酒店，鄧哥最後在警方的逼問下坦承，他在幾年前離婚後性向覺醒，發現自己真正愛的是年輕小男生，遂上網購買九代水一找到機會就迷姦店內年輕男同事，王姓與張姓少年在一旁聽見真相都十分羞愧，直言他們也懷疑過是不是被人性侵，只是這事實在太丟臉，搞得他們也不敢四處張揚。

哈哈哈哈哈哈

鄧哥係連登出post

駛咩買迷暈水

gay佬都鍾意靚仔
毒撚連gay都無人要